阿拉丁呢部電影，大家真係要去睇睇

茉莉公主打破傳統規則管理國家，王權即使被邪惡大臣搶去，將軍仲係幫茉莉公主果邊。